又歧視？雜誌找支那「寬眼塌鼻女模」惹議…網大怒狂洗版！

先前義大利精品D＆G，因一則女模特用筷子品嚐義大利傳統美食的廣告，引起大陸網友的不滿，認為該廣告根本是在歧視亞洲人後，又有西班牙服裝品牌「ZARA」將宣傳照中的大陸女模畫成滿臉雀斑，惹怒大陸網友，近日時尚雜誌《VOGUE》美國版，再次引起歧視亞裔的爭議，3日《VOGUE》在IG上PO出一張大陸模特兒高其蓁的照片，由於女模的長相較有特色，與大眾審美觀相差甚遠，讓大批網友認為《VOGUE》是故意選用與「大眾審美觀不
同」的模特兒、刻意冒犯亞洲人。

3日《VOGUE》在美國版的IG上，PO出模特兒高其蓁的照片，並在文章中詳細介紹她是位在上海出生，現正就讀於倫敦時裝學院「紡織設計專業」的學生，透露她是午休時間在校園食堂裡被攝影師相中的，還大讚她「有一種獨特的吸引力。」令人意想不到的是，該張照片竟然引起網友的不滿，認為高其蓁有著「塌鼻子」、「寬眼距」，以及「無眉毛」，並不符合普羅大眾審美觀中的美女，質疑《VOGUE》有歧視亞裔之嫌。

照片一PO出後，立刻引發大批網友的熱議，紛紛前往該文章底下留言，有人認為「我不判斷她的Look，這是特別和華麗的。但我真的不明白你們雜誌時尚總是在尋找特別的女孩來代表亞洲或中國？她只是一個有中國背景而不是全中國人的人！」還有人直言：「我不得不懷疑你們的用意！惡意醜化東方形像，種族歧視，鄙視你們。」但也有網友持相反意見，認為「這個女孩有種獨特的美」。

你咁撚有一樣可以搵好似智障既白鬼黑鬼做 model

真係好撚樣衰想狗衝都扯唔起。

好想嘔

笑撚左出黎

紙紮咁

成幅抽象畫咁樣

又真係好樣衰

啲鬼，特別係啲咩時裝、藝術界，特別鍾意呢啲樣㗎喎
唔明還唔明，審美觀呢啲屌嚟嘥氣

最歧視中國人就係支那人自己

30年前：中國人再次登上國際舞台
30年後：外國歧視支那人

張相睇落好不安 屌

講左呢次大陸仔岩..
咁多女唔揀揀個咁既

人家鐘意㨂邊個關支那撚事咩

鬼佬先鍾意呢啲,係佢地心目中係typical chinese face有東方美.

紙紮公仔

長相較有特色 = 樣衰

呢次又講得有啲道理

呢個真係有啲過分

開始識利用支那人宣傳

個個人口味唔同 CatGirl都有男朋友啦 有乜好屌

華人真係好撚玻璃心

有啲驚嚇

屌你真係好似d抽象畫

又嬲

但成張相嘅style 幾靚，可能係要呢啲樣先營造到個效果

支那反對,我支持

好似中世紀 D 畫咁....

呢啲鬼佬最愛

..................

呢種先係鬼佬覺得既東方美
特別係藝術時裝界個邊，識好多都係鐘意呢type
不過真係貼錢俾我做我都起唔到機

正想講點解冇人提佢 真係好似

阿凡達？

原來樣衰真係罪

D名牌係咁 常人有幾可會覺得靚

唔通整個網紅整容樣咁俗好咩

其實我覺得張相出嚟效果唔差吖
個女仔有自己獨特嘅氣勢
好過啲雞樣老女人扮可愛

呢件真係太誇張 真心辱華

生成一個玉華樣又錯 sorry lor

個鼻影畫到成隻阿凡達咁

整容失敗樣...

咁樣衰都俾佢搵到

有冇諗過個model感受

幾特別丫，整個港女整容樣就俗哂

呢張咪算好
之前睇過佢其他相直頭可以用令人心寒去形容

家下世界好鍾意搵d樣衰/缺陷去包裝成一樣與眾不同嘅野, 好似擠暗倉new耳屎咁,好多人鍾意睇

真係樣衰喎大佬

好似清朝啲人咁

公道講句 呢個真係好樣衰 擺喺香港都會俾人屌

第一時間諗起畢加索

點解咁嘅樣都做得模特兒？

唔撚係咁樣lor😂你係咪有咩誤會，佢地係中意好似動畫花木蘭嗰d asian face

中國幾時代表到亞洲

咪同個model差唔多樣

個樣好art 邊到搵到件咁既極品

時裝界不撚嬲標奇立異
周不時見到白人model個樣奇奇怪怪中咗幅射咁
又用啲殘廢嘅人做model
有乜咁出奇
呢條女幾有特色起碼睇完有印象
清一色用范冰冰樣又話人哋映射中國china doll
物化女性㗎啦

其實呢d 真係鬼佬審美觀？ 我相信佢地大部分係鐘意大眼輪廓分明

唉 咁鬼妹點搵都搵唔到咁三尖八角嘛

紙紮咁撚樣

點樣搵到啲咁嘅樣嘅人

鬼佬啲亞洲AV女基本上係呢種type

又唔鬧點解條支那女肯去拍廣告

點解要搵d咁撚樣衰嘅model

雖然呢個女仔就唔係家下典型嘅靚女, 我諗西方人眼中佢都唔係叫靚, 係叫有特色
我覺得搵佢黎做模特兒唔錯, 因為真係夠特別, 辨識到又高

若果連時裝界都無人敢行另類路線, 淨係敢行番一般普世認同嘅審美, 咁對美嘅追求有乜意義?
學啲人話頭, 靚嘅亞洲女仔大把, 做乜要搵呢個? 好似一般商業機構咁, 搵成堆倒模人都夠啦

我反而欣賞搵佢做模特兒果個攝影師夠大膽, 班支那人屌人搵個唔係典型靚女黎做模特兒等於歧視?
你支那人夠膽生到咁嘅樣, 人地就夠膽從多角度黎欣賞你, 反而支那人自己最歧視自己就真

唔係樣衰咁簡單
有啲恐怖
搵啲正常樣得唔得

中咗輻射咁
平常人見到真係會覺得好樣衰
但做時裝呢啲藝術嘢又真係好難講

她只是一個有中國背景而不是全中國人的人！

原來生得樣衰就可以唔洗做支那人

屌 好撚恐怖
不過生撚到咁既樣 向呢方面發展岩架啦

Chrigger

咁係咪即係13億中國人集體歧視緊呢個女仔

鬼佬眼中既東方美女係呢種特色呀

並不符合普羅大眾審美觀中的美女

明明就係班蛆自己歧視人

仆你個街好撚不安

明明係人類都有恐怖谷嘅效果

唔算醜樣不過見到真係嚇一嚇

唐氏綜合症咁款

蘇玉華好忙

自然生到咁都算係藝術品嚟

望多幾眼都算OK

發覺錢七仲靚過佢！

雖然真係好柒
但屌你老味唔洗乜鳩都話人歧視你掛
你唔撚係歧視緊條女咩

唔理係邊度人，唔考慮任何政治因素，為佐「獨特性」，時尚界審美變佐審醜係咪有d問題？定係想打破美與醜既boundary？時尚哩家嘢，好難捉摸啊。

天生拍恐怖片既材料

其實好多時裝都會搵外形較特別去做model
並唔存在針對大陸人

屌望多兩眼都覺得好不安

跟本係紙紮公仔唻

構圖幾靚
支那玻璃心

本身想屌支那人玻璃心
但今次唔係講笑 真係好撚恐怖

未見過有人個鼻可以咁嘅形狀

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

還願啲紙紥公仔咁

其實人地都無歧視大陸人，係大陸人自己歧視自己，無得救

似係班人歧視條女wo

今次又真係無屌錯，真係好撚恐怖

又真係幾撚樣衰

諗起舒淇
真係得鬼老先識欣賞

屌你老母

美與醜既概念都要俾人教
慘

係咪呢個？ 嗰陣一上就見到佢 嚇鬼死

又唔見啲人話條女賣國賊，幫國際雜誌影相賺洋鬼子盤川

紙扎公仔咪你支那傳統囉

班支那人個個都中意白膠面，v下巴，紅㫳。

痴線個眼距真係擺得落成隻手掌

中共又贏

支那人啲品味真心唔識欣賞

如果唔係你班支那狗嫌人樣衰又點會話人地歧視咩用意乜乜乜呀

試下搵迪麗熱巴嗰啲級數呀，又唔見你話人歧視？

果然歧視支那人嘅就係支那人

戇鳩
恐怖還恐怖
歧視還歧視
唔該分清楚啲

鬼佬係鐘意d特別樣

其實咁多人圍埋恥笑一個女仔醜樣真係好撚mean

我相信本時裝雜誌願意唔係笑9個模特兒lor, taste唔同姐，但係咁樣公眾羞辱個女仔個女仔有咩得罪班自己同胞呢。。。

而家係13億人歧視條女wor

呢排興呢D樣

佢對眼中間個盲點咪好大

依家係本時裝雜誌po出黎如果唔俾人講咪即係迫人食屎？
同雜總話網絡好開放但禁止評論一樣
你要記得我地評頭品足係因為呢個係時裝雜誌特登貼出黎面向公眾ok?
事前有幾多個人知道呢條女既存在而笑鳩佢？
歸根究底係揀左個離大眾審美差太遠既model
你講既「咁樣公眾羞辱個女仔」既人唔係一班讀者而係本雜誌

今鋪真係撐同胞

連登仔純粹盲反 負負得正就話冇野

而家唔係一次半次 係次次鬼佬都尊揀d 柒撚亞裔 做模特

有幾分像還願啲公仔

紙紮

人哋覺得靚又唔得審美觀都要跟你班支那蛆

Agger, Fashion呀嘛，其實係fashion editorial 好多外國model個樣都係奇奇怪怪，例如好多雀斑，門牙分得好開，又唔一定係亞洲人先特別搵啲樣衰既，支那自己無留意又要吊人，好On9

點會叫歧視
班支那畜係畜生樣嫁la

一言驚醒夢中人

左膠左右做人難

屌那媽 撞鬼

塊面油藍色就同阿凡達一撚樣

只可以話你未見過外國缺陷美既model

我看完都覺得背後有涼意

辱華

北方樣

contemporary art都係咁
所以咪衍生左一大堆標奇立異既垃圾出黎

有冇高手改圖 想睇正常位既眼

屌係 以為睇緊恐怖片

好仆街

人地鬼佬搵黑妹做model唔通又係歧視黑妹咩
講到底都係政治正確，正如美國電影一定要有黑人華人
今次佢用呢個model係想畀人覺得有大愛文化
重突顯到大陸個隻法西斯心態

歐美黃種model 個個都係依隻樣

真係蒙古症咁樣

冇見過有人好似呢個model咁嘅樣
第一次見

化妝見仁見智

成日都話鬼佬審美唔同
你當啲鬼佬on9嘅咩
佢地鍾意嘅東方美係講緊章子怡果隻
唔撚係哩啲 哩個真係過份咗

睇到張圖就好撚想笑

成個妖怪咁

Fashion Designer: 呢d叫Character 你識條春

依家問題係冇見到外國搵靚女asian
而係搵親都係有「缺陷美」嘅model

碌到張圖呆撚左

支那狗個格係咁

支那人樣真係好似中左輻射咁

不能同意更多

Horrible

時尚界根本就最撚獨裁，上面班柒頭皮將個人喜慾毫不修飾咁強行添加落業界，低下班狗又敢怒不敢言插盲對眼話好

痴撚線世界

淨係支那人姐

咪玩la，你唔係以為係連登po果d就係全部丫，Estelle Chen同賀聰都幾靚, etc，大把high class brands用
另外，我上面都po左條link 大把其他國家, e.g. 日本，外國 都有呢類models，真係有一d photographers，designers 中意。又唔見人地d人民話人歧視，人地重讚人靚添 當然都有d內地人唔係咁，但好多好似你呢d就衝出黎咁

張相幾pro但條女阿凡達咁款

唔靚 支那周街都係呢種樣

張圖好似玩dark soul果類game，整人樣果陣乜都較哂去最盡咁

支那周街都有又唔見個個去NY, Paris行show 。靚5靚係主觀，但起碼有氣質，唔係支那味，同做model 好睇你有無personality，所有野加埋我覺得佢ok

d支那人肯肯定嬲到扎扎跳

錢七大個一定可以做top model

班華人就真真正正歧視緊個女仔啦

今次嬲真係好正常
你試下外國人搵catgirl代表香港上國際時裝雜誌

Agger

如果係咁 呢條女返大陸實俾人全家定判国罪啦

話個女仔樣衰係歧視個d
其實先係最先歧視佢既人
點解佢既型像就係醜化？

好恐怖 好似套鬼片既封面

眼都還好 個鼻咁既

真係未見過個鼻可以生到咁闊

究竟香港警方高層震怒次數多啲定係中國網民chiggered多啲

隔離post有人po左條女張圖，d連登仔都屌晒鬼，就唔好怪大陸人點解咁大反應

其實我覺得佢好有中國風
係啲特色特別突出啫
但係佢的確係好合乎中國風嘅美
尤其係對眼同個嘴
有個迷離感先係中國風嘅美
依個女人冇咩高鼻大眼
但佢依然有個攝人嘅力量
依家支那嗰啲崇拜根本只係矽膠美
一出街個個都一樣
支那連自己國家靚喺邊都唔知就收皮啦

其實去老蘭行個圈就知在鬼佬眼中呢d先正野， 佢地反而笑鳩屌佢d人唔識食，

靚唔靚真係好個人
正如時裝都係依個概念
注重嘅係表達
我覺得張相唔係hea出嚟
成個風格同埋選人都係配合到
依個女人有個魅力係有迷離嘅感覺
而且對眼同嘴都有中國風嘅特色
佢只係澄現緊一個意境，係一個整體
類似依種懷舊嘅詭秘風格下嘅中國風

正如一套鬼片，你唔會話個女鬼唔靚
你會注重嘅係投入喺個意境
我唔知我講得清唔清楚
我只係想講如果唔係從選美比賽角度睇，從睇一張有風格嘅model相睇，佢係恰到好處，冇覺得有違和嘅感覺

個女仔好慘
個樣衰就比人話辱華
靚仔靚女先代表到中國人？
人地鐘意用呢個模特兒得唔得先

露點

點解鼻樑可以咁平

一登出黎就係大膽 突出 破格既吹奏
但批評就係歧視 唔尊重
事實係攝影師識玩搵條女出黎做磨心
唔駛負擔批評又拎到道德高地，頭頂幾個光環

出現問題(批評)既解決方法就係解決提出問題(批評)既人
屌你老母真係同支共一撚柒樣

好不安 個樣好奇怪

如果論中國風
正常中國人係7/10，佢係∞

屌我話你地都唔撚識嘅 人地賣衫架嘛梗係用醜女等你睇佢件衫 用靚女咪個個睇女唔睇衫

其實真係好撚樣衰

睇耐d又順眼左

有白板Nigga既感覺

女巫就真 女模...

真心覺得上次有雀班個女仔唔錯，佢唔算靚或可愛個類，但絕對係散發時尚風格的型

但呢次呢個............老實講欣宜都靚過佢幾條街

樣都有得興

美國係電影淪陷咁多次
總統比人鬧都冇人話歧視

全世界得支那日日話人歧視你

呀媽冇教你如果你覺得人地唔like你，你咪唔好理佢，把口生係人到。

無學識屌人先係中國人傳統美德黎

有咁樣衰既人？

咁似拍恐怖片咁既

都未掂
求雙眼大返少少

原來鼻重要過眼咁多